Ze lagen allemaal op hun bed en dappere Michael liet eerst los.
Hij heeft het gedaan niet helemaal gemeen om te laten gaan, maar hij deed het en onmiddellijk werd hij gedragen aan de andere kant van de kamer.
"Ik vloog!"
hij schreeuwde terwijl hij nog steeds in de lucht was.
John liet los en ontmoette Wendy bij de badkamer.
